道歉運動: 有人撕爛傳單係好事呀!

點解又有咁連登仔唔明有呢個行動㗎
做咗香港人咁耐都應該知， 好多香港人係同情弱者㗎
你喺得香港做反抗活動 ，就要識埋香港人脾性

中產,中間派 鍾意見到悲情一面

有咁嘅新聞應該要大力宣傳, 例如話:

為何要讓孩子受苦呢

又有咁多連登仔

政府識玩你哋都要識玩

當年228補選，大把人撕天琦啲傳單啦
最後咪66524票
兄弟們加油！

大家道歉唔係做俾撕傳單既人睇，道理同後生仔鬧父母條片亦唔係做俾後生仔睇一樣

應該要做到班學生都有承擔過班政棍

道歉就出黎90度認錯

我哋要上升到軟硬仗都識打

好慘呀啲人咁無禮貌

要send畀人睇
soft d

點解唔接受人地道歉
林鄭都道咗歉啦

人地真心道歉架

學生鞠躬道歉 被人撕爛單張
林鄭黑面道歉 龜縮袋袋平安

香港人 : 唔接受人地道歉就係仆街

如果有人道歉都俾人打仲慘

為大家道歉嘅人打打氣

係囉，班年輕人咁有禮貌 咁大個人都唔識待人接物， 我作為公務員覺得真係好羞家， 一啲公職人員嘅質素都冇

公務員黎架咩

香港年輕人有節有禮有理

咁大個人都冇家教

有家教就唔係藍屍

又幾岩喎好好利用

同意

c傳單d人救唔番
但中立同和理非d人睇到會明白，邊邊唔講道理

唔想接咪唔好接囉
平時啲人派傳單唔見佢當面撕

[檢討]624交稅及游擊策略

推

政府係做緊戲
市民係真悲情
大家做返自己有幾慘就可以

政府扮弱者，我地要比佢更弱博取同情

無錯,人地真誠道歉你都咁做就係小器

無錯
當你睇尋日cctvb啲仆街soundbite
你就知道歉都無壞

是成年人沒有做好
要年輕人出來受罪
還要被人指罵

畫公仔畫出腸：
而家玩緊回合制鬥慘
不過你今局贏左 下局d人咩都會唔記得哂

推
文宣可以做野

過幾日乜都唔記得哂
所有野reset
回合制

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

見到有人撕爛張紙要即刻喊

為何要讓孩子受苦呢

FF

咁樣可能比班中年人覺得年輕人真係一時衝動先做錯事

member][/member]

最尾加多一個動作， 你覺得得唔得

絕對係！藍屍就話偷笑，中間派見到係會覺得過意唔去，人地都認錯啦。Share出去比多啲人睇，打同情牌

一提到佢 心會戚一戚

Push

好慘，唔接受咪算，做咩咁暴力要係人地面前撕爛

啱啊, 見招拆招, 對家用咩招式我地就要應對

最佳的報復不是仇恨，而是打心底發出的冷淡，幹嘛花力氣去恨一個不相干的人

創造新時代既唔會係老人

佢只係個細路

不要傷害孩子

攻心為上

心水清

有冇啲好慘既圖？
可以文宣用

做俾啲中立/溫和人睇

孩子們願意去道歉承擔，又何必欺人太甚呢？

光復香港 時代革命

悲情 溫情 人文

「教育局 給孩子們 上洗腦國教課」
「孩子們 自發上街 學公民教育課」

諗起 佢只是個孩子啊

推
辛苦哂大家

It's fine
你咁唔咁講佢哋嘅前設都係你已經衝動做錯事
吸多一個人支持得一個

其實對於一啲好極端嘅死藍絲廢老真係冇咩用啲廢老廢中都識鬧返轉頭「今日道歉，聽日就繼續扮破壞，廢青」
或者話「道歉大撚晒咩」
呢種人根本由頭到尾都係鬧緊「點解要示威、搞破壞」